有無人有full body check package介紹

今年身體差咗好多 想check下求個安心
上網搵果啲又貴又check唔到啲咩
想check心肺詳細啲嘅 budget預2000-4000左右
求介紹

樓主死左未

樓主點？